%\section{Korrektheitstests}
% Korrektheitstests: Überlegt euch, z.B. wie ihr die
% Korrektheit eurer Algorithmik testen könnt, z.B. durch
% vorgenerierte Testfälle, die mit einem einfacheren aber
% langsameren Algorithmus erzeugt wurden, wobei die
% Ergebnisse in eine Datei geschrieben wurden.
